想響youtube開番個有中日字幕既j-pop頻道，有冇咩歌想我整？

暫時整左呢幾首

兩下俾人bam啦

我發現其實版權方通常都唔會ban，反而係要你幫佢賣廣告

g持

我發現都有幾多歌或者動漫歌冇人整，所以各位巴打都可以比啲推薦歌，支持一下

說好的中日 冇中文既?

One ok rock啲日版歌
Thanks

Sor巴打第一首冇之後果3首有

美波
ヨルシカ/n-buna
ずっと真夜中でいいのに。
Sayuri
E ve
SHACHI
Aimer
majiko
愛繆
呢堆都好好聽 可以整

巴打有冇得specific特別想想邊首

Aimer應該唔會整因為大把人整左其實我可以考慮，多謝巴打建議，希望整完唔會比人ban

其他唔知你有冇聽過

漏左Nyarons
藤川千愛(盾の勇者片尾歌手)

未聽過呀，不過我就係想整啲比較冷門既歌一黎冇乜人整二黎冇咁易比人ban

我怕係你唔識而唔係冷門咋
我見有D佢原YT已經有中字

咁或者你直接比個歌名我跟住我整整完放番上黎

歌手名都比左你啦
連歌都要我幫你搵埋比你
你不如整完比埋個頻道我呀?

想問下個音頻跳下跳下個個用咩整？

Sor呀巴打呢啲我自己做番

跳下跳下你形容得好搞笑
用adobe ae整

係咪入面有晒default 嘅可以即用？

唔該巴打順便支持一下個channel啱啱開始整

唔可以係佢條片幫人打字幕？
咁樣做人地官方個條片咪少左view數

你自己generate完之後啲effect同幅度都要慢慢較

佢會限你有啲地區會睇唔到條片